有班被黑警濫捕狂打市民企左出黎眾籌告黑警，竟然無人講?

好開始，敢向黑勢力還擊

推

香港比唔比籌錢交律師費?

612 嗰啲錢去曬邊？點解唔幫手出錢告

Btw p牌仔照推

我只知唔可以分贏官司後的利害?

支持

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

眾籌民事索償
想問下贏左除左賠錢之外會唔會判監？
如果唔會點解唔眾籌告班黑警刑事

愈多人企出黎控訴黑警犯罪就愈有用

push

因為就算私人提告
DOJ都可以叉隻腳落黎

應該加埋要告個別黑警，但問題係黑警無show pass, 你唔會搵到佢。

p

推
告撚到班黑警甩褲

唔講真係唔知

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

引起社會注意黑警濫捕狂打市民問題已經好好

推爆你老母

加油

一定支持

主要問題係助訟同包攬訴訟

包攬訴訟=賠償分佣
如果任何人（包括律師），同受害人協議瓜分賠償就會跌入包攬訴訟
最重要係賠償唔可以有任何瓜分

助訟=主動介入
冇利益都入到，但關鍵在於有冇人誘使受害人興訟，如所有野都係受害人主動提出應該冇問題

612啲錢唔用，籌黎做乜

課

推唔到都要推

Tui ng doi ge tui

但黑警有港共政府同共產黨撐

Push

要612出錢都好
佢用得好慢, 暫時唔係幫到好多人...

出左記招，應該係問唔知籌唔籌得成?

另一種用法黎喎
根本唔同

咁doj 叉隻腳埋黎會點？
唔熟呢d 野
只係覺得民事告popo 好似作用唔大，除時律師費多過賠償金額，所以要刑事告佢地

612去撚咗邊

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

希望告到終審
個班法官未染曬紅住

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。
之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build
所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

612係幫手打甩刑事官司. 而家呢個「反濫權大控訴眾籌計劃」係以民事申索同埋司法覆核主動追究一切濫權濫暴者.

點俾錢？

推
希望會有更多人行出黎告班狗

大家準備好錢未？

兩樣唔可以同步進行咩？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

希望快成事，我一定捐

推啦

推啊屌

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

612有無回應？

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

支持
各位

民事民事申索輸咗唔駛坐監
贏咗係贏錢
不過要賠對家訟費
可以賠到破產
所以要呢個新基金
輸咗可以做包底
贏咗嘅錢可以入返基金做下一單

司法覆核輸咗都係要賠對家訟費
不過司法覆核贏咗冇錢
只係贏政策嘅改變

推，有冇link

可以去邊到課金？

眾籌link ? 揾星火再call 馬眾籌?

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

10M做10個全輸就實唔夠
而家係預咗有贏有輸
用贏咗嘅錢冚輸嘅數

其實有14個
有4個今日唔想出鏡

叉完過黎不提證供起訴都冇佢符

唔可以贏官司之後分錢

捐錢人同原告唔可以因官司勝訴而有利益關係

推，出糧貨金

唔好告一哥，要告打你個警察或是者小隊同分區指揮官！

勇敢

課左

鄭柏林

一定會在行動和金錢上支持，否則以後日子點過

有錢出錢啊

支持！

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

點眾籌比佢地

Tui

賠錢都係賠我地納稅人既錢

同問
又冇網又冇戶口

lm

推上熱門
612咁多錢係時候用啦

係咪未有眾籌acct/link?

點比錢 支持

推啊 屌

Acc ?

話俾全世界人知黑警既所作所為

g chi

612 721 811 831 903

多謝巴打解釋

咁可以點課金

支持呀！！！

新進展 希望多D受害者出黎告撚死班死黑警

星期六921
光復屯門2.0 AND 721恐襲2個月靜坐
______________________________
星期日922
機埸交通壓力測試

損左300

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

要612出錢

用力推你個解答

換個講法就係612係用嚟防守，幫比狗告嘅義士打官司
而今個眾籌係用嚟攻擊，先唔講打贏打輸，係要警告班狗濫捕同打義士係有後果、有法律責任，後果自負呀
另外越多人捐，亦係一個象徵意義，比義士知道佢哋比人打都唔洗怕，香港人撐佢哋！！

告佢老母

已捐告到班黑警冚家鏟

藍絲們，
如果有天，你去醫院割盲腸，但腎臟不見了
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你的子女飲奶粉變了大頭嬰
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你拖狗散步，
警察說不能養大狗 要抓走牠
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你投資生意被騙了 還被抓去坐牢
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，你想投訴政府，
但投訴無門還被人打一身
《不要害怕，是你爭取的》

如果有天，香港再沒有言論自由，
真正變成了大陸模式
藍絲們 《不要害怕，全都是你們爭取的！！》

不要跟我說不會，這裡是香港這些廢話！
是你們他媽的努力去爭取把香港變成大陸的！！！

你們只看到眼前利益，看不到將來，
也不會去想將來，真的為你們感到可悲！

721 831 tui!

用力推上去

借社毛戶口即刻扣哂分

推

［重要］手足以後改口，唔係」私了」係「以武抗暴」

其實想問除左告成隊警隊，有冇得再逐個告？
ot錢咁多，以為唔使還？

G持

721
831
推呀

一定捐!

pisj

邊到有得捐

眾籌點捐？
錢已經ready

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

民間法援

pish

推推推

郁

721

去課金

其實第一條例真係有d問題

告9爆佢

支持！控告恐怖分子，刻不容緩！

被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推呀屌你

要課金

開頭連登仔就係威係勢叫人告鳩黑警
到眾籌就唔見人

推！

推爆佢

攬炒巴10.1都係800萬，佢1000萬有d難... 利申有眾籌10.1賀佢老母

告撚到佢地甩褲

外國好多都比，係香港唔得，個廣告好on9話瓜分你應得嘅賠償，你無人無錢幫手打官司乜都冇得你賠

612呢

go推

推爆佢啦！

兄弟爬山！

幫推

所以香港好on9 冇得包攬訴訟

利「害」？

加油

原意係保障受害人賠償，但現實已經變成權貴壓制弱小既手段
理論上可搵法緩，但法緩個班9成都係一事無成冇腦律師，索償案就千方百計同你講唔夠證據告唔到，證據確鑿就同你講快d同對方deal,唔係就蝕訟費，比人告重慘，係唔係都叫你認罪幫你求情減刑減賠償
講真都認左罪使鬼搵律師？

課金

點解唔告埋新屋嶺呢個地方唔適合做拘留地方，被補者無任何保障，而且交通不利受傷者送去醫院，完全唔符合人道。

Iink
點科

佢地話有心理準備俾狗加控

我捐咗喇，你呢？
一齊告到popo後果自負！
721 831 推！

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

已捐！

而家法緩維一有用就係司法覆核，但搵着潘希呢d大狀都死啦，次次都只講理念唔諗下點樣反擊對家法律觀點，一上庭比人chock散晒，一係就破解唔到對家論述，當個官係深黃都比唔到你過啦

［緊急］連登就變返三個月前！

pushhhh

終於有人講

學生哥幫推

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

而家有邊個打得甩
公安條例惡法一日唔廢 一日都有位告入你
現實公民抗命本身就係有犯法既意思
十萬蚊比義士做安家費仲好

支持告佢老母，點俾錢

咁都要打架
所以應該分開兩個基金 一個打官司 一個安家費

邊到有link 夾錢

因為係告唔到黑警 所以轉左告一哥
因為佢係職位上係有話事權

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹！

差佬懷疑先姦後殺 女抗爭者

有無律師可以出嚟講解下
咁樣合唔合法
如果合法於係大大力推

合法啦

你有冇Number

agree, 612有成7千萬未用，用左先，真係開始少啦，自然會再捐過

點解612基金唔出黎幫手？
今次係打官司呀

黑警個公權力係市民賦予
其實有冇得收番佢個公權力

如果1500個受害人有10%出黎告黑警犯罪已經好震撼

百利而無一害，點解唔做?

香港仲有好多法例 又舊又唔仲用又冠灰色地又唔清唔楚 但又唔更新
知唔知點解？
因為要慢慢咁配合係中共D法例追上黎
再顯得中共有進步 港人自治係癈

用你既拳力去收囉

各位可係上面link 做捐錢

好感動受害人肯企出黎

一哥都係黑警，告佢老母

推呀

點解唔兩邊一齊做?

可以點幫

同呢個港共政府講公權? 唔好玩啦

我都想課

我推

612主要係幫被告嘅義士，今次係要反告黑驚，所以要另外籌

問題係612果邊拎左太多錢
但又用得好少 所以 點解唔叫612比住錢先
用左一半之後再捐都唔遲

各有各做啦大家

唔係話唔支持，打官司我地既錢，政府輸左賠既又係我地既錢，政府同黑警一的事到無

不如籌安家費

邊到籌？

推 多謝你哋

Pigs

比多d港豬知黑警有幾黑暗同點濫捕狂打人都好，唔通比黑警咁打法都當無事發生過?

戶口號碼將於下周公佈，現時市民可透過社民連網站捐款（3.4%手續費。

係咪多左啲?
係咪可以等下星期公佈

612四千萬夠告四次

一定課金支持

監警會 定投訴科個D撚樣成日話會搵到嘛

講返D時地人

聽到都笑三聲

畀黑警打成咁企出黎控訴係好基本

黑警用政府錢打啫，其實打贏左最多落佢地面，同賠少少錢，始於送唔到佢地入獄

立即普選 否則攬炒

Ppush

煩尻住佢地都好

佢哋打傷咗幾多義士，今次只係開始，有咗個頭會越嚟越多人告，我就睇下政府可以幫幾個黑驚執屎、賠幾多

推有用post

推 一定要支持勇敢企出黎既人

想知道報導中的市民有冇向612基金申請資助
而612基金會不會批岀款項比佢地告警隊

建議如果佢地向612基金遞左申請，
612基金唔批，先發起眾籌

如果兩革時7警打人，豬sir打人，而受害人個個都話 奈佢唔何乜都唔做，呢幾個黑警會坐監咩？

無錯，開咗個頭會陸續有嚟
啲狗起碼唔會打得咁狼先

死黑警

又可以畀全世界睇到黑警同港共有幾黑暗

Pushhhhhhh!!!!!!!!

如果先告警隊，應該？會交幾條友出黎祭旗。
咁再告個幾個？
加埋出勤記錄呢，查有番工個堆？

新聞話1千萬幫到10個人打索償
每人100萬分左去

612淨識收錢 唔識俾錢

我開左幾個post都係講緊呢樣野 我諗只有黑警同五毛先會話唔好咁做

絕地反擊

如果港共包庇黑警，咪比全世界睇香港有幾黑暗囉

tui

已課

眾籌同助訟都唔俾既話 佢同玩獨裁無分別
平民輸鳩硬

希望多d受害人企出黎

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

Push ar已課，官司陸續有嚟

宜家林鄭班子明顯無恥嫁啦
單純唔想俾班popo覺得ot錢出得咁爽

推鳩上

課呀

請問有冇眾籌link

一定要支持勇敢企出黎既人

612基金

link？

留名待課

呢度就要1千萬。612照住咁多留7千萬其實不多

果時律政司告架，而加仲會咩
當然我贊成照民事咁告，但唔忿氣告贏左都唔可以令佢地入獄

總好過受害人被打被濫暴唔出聲啦

612真係好影響所有籌錢活動

唔係立場 無攬炒 我都睇定D先

開左頭先啦

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

多謝你地

黑警等清算啦

海牙
海牙
海牙

嘩 推呀
有冇眾籌link

支持
一定夾錢告黑錢

有冇眾籌？

推！！

推撚到黑警仆街

pish，但依壇野最好搵612或者再籌俾星火

推 想知點籌法

告到佢甩褲

真係要問下佢地會點做，錢我就隨時ready睇下捐邊度

如果告上軍事法庭，入左罪係咪要搵FBI落黎捉人？

#929GlobalAntiChiNazi

推 捐500

唯有等消息，雖然我仲係學生無咩經濟能力，但食少幾餐都一定支持

612 基金得唔得

贏了官司咪香港人找數，警方是0成本！

hi

驚就唔好出街

假膠中

告贏左係咪對方要幫贏方畀埋律師費同堂費？

搵唔到當時既黑警咪搵當時既指揮官 , 之後一級一級到李家超

612基金唔知幫唔幫到手

612 再縮 我就出錢告埋佢

無忘所有已犧牲手足

又沉咗，推番上去

告到班popo後果自負！

721 821 推呀

咁就唔可以告個別打人黑警? 佢實話無number同埋當時情況混亂唔知邊個打

未開始？link係邊？！
我要捐錢呀！！！

推呀推呀！ 點籌法

推
告鳩班狗

告死佢啦 告到佢甩褲

好啱，家下係搞革命，革命本質就唔係係到按既定程序去訴求

G持告到佢甩褲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌612=好大機會係五毛或風向撚或熱狗私怨撚
得612同星火咁耐以黎幫左咁多手，而家咁多人比人拉，分分鐘每個都要上訴到終院，條數好撚金
但一講到錢就次撚次都好快有人彈出黎分化

全部block+follow

其實各有各做，有錢出錢有力出力，唔好畀黑警五毛分化

推
出面太多無聊post

想捐
但點捐？

Pushhhhhhh

其實我真係純好奇問
睇下有無機會善用資源姐
同埋星火有做嘢就有目共睹
612就。。。
所以唔洗咁大怨氣喎絲打
大家同路人比啲體諒

點捐

唔好怪佢，因為連登真係好多黑警同五上日日mon住搞分化，希望大家有錢出錢有力出力，唔好互屌

唔會割蓆啊放心
如果我唔係P牌就可以正評你喇

正評班敢企出黎班巴打啦，我係nothing

612就咩？又借d意玩分化？
佢批錢就住批有乜問題？而家又唔係十個八個比人拉，講緊上千個比人拉過
你知唔知齋一個人既堂費可以過百萬，唔知既自己上網search下
仲有醫療費都未計

而家官司都未開始打

即捐了 $500

add oil

捐錢

謝

捐錢啦